（A09)呢對黑絲對幾修長喎

G

有無80d既黑絲 呢排中意左睇厚身個隻

無興趣

卡勞又比人bam左？

黑奴

對鞋跟長撚到

實際好撚短咋

對奶都有睇頭

80d黑絲配隻毛毛靴好正 返工有個女仔成日著

些牙

feel到粉紅色鞋姐姐正到

兩個G真係好撚俗

麻友？

lm

無得些牙 唔係成日見到
但係佢真係好靚女 我都有少少中意左佢

有矛彩啫一半咁索

後面果2個麻甩佬幾搞笑

低質

同牙彩完全唔同feel
佢個種係好清純個個feeling

牙彩都好純 早排買咗佢做封面嘅雜誌

腳形好差

日本

我完全無一刻覺得牙彩有純既feel
個女仔個樣有D似麥C敏 cutecute地又好可愛

睇錯差啲以為你好麥明C嗰類

個女仔成日都著同張圖個look類似 件褸又係深綠色+厚黑絲 係對鞋無咁高筒

睇嚟你已經比人迷咗 祝你好運

A09 而家玩緊，無上來啦

未見過卡勞叫春 牙叔剩係識迷麻友

後面嘅果班咸濕仔廢老

好過蓋狗成日過海叫G

牙yui

夠透

條腰粗到好似無腰咁

甘老都話正

😏

ur name=g

冇諗過喺外人眼中個名似G嘅麻友原來仲未拍過拖

yui bb

搭緊車聽緊YUI 好想佢單飛

mainland g

曼聯贏波

幾靚架 唔好睇背影咁
唔係我搵 我fd搵的

你既出火對象?

做咩自貼

睇緊麻友

又睇麻友打飛機

唔可以對麻友有邪念
女女我朋友搵的
我仲未搵到

同你朋友玩3p囉

個女仔正面幾正
3p就不啦 我fd好大隻 d女不停對佢放電
我就無咁既機會

su

瓏妹

我fd有福利 我無

係你地眼中女性係咪淨係用黎做愛？
可唔可以唔好再咁dirty？
我地係想支持麻友既人, 係想守護佢, 希望佢可以成功, 做到自己想做既野,
因為無論係人定係狗定係咩, 當你對住一個好純潔好PURE既女仔, 的確係好難有咩性幻想

屌你咩 麻友係雞.jpg

唔係我來，我用𨳒唔係屌

個𨳒字速成點打

𨳒日火
閪日田
𨳊日弓
𨶙日心
𨳍日心

麻友好純情 咪屈麻友

我直情連女仔手都未拖過

拖waiwaig手啦

放低啦

無仔就追啦

佢淡左

你令佢中意返你囉

我太毒

咁點解當初佢又肯主動搵你先

我靚仔